<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2025-08-14T11:37:38+03:00">
  <shop>
      <name>Рус-Инсинератор</name>
      <company>Рус-Инсинератор</company>
      <url>https://rus-incinerators.ru</url>
      <categories>
          <category id="1">Инсинераторы</category>
      </categories>
      <offers>
          <offer id="1">
              <name>Инсинератор ИН-100</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-100</url>
              <price>434300</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6638-3366-4836-b235-653731636331/-/format/webp/in-100.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-100 — это высокоэффективная установка для термического уничтожения отходов с загрузкой до 150 кг и производительностью 50–70 кг/ч. Оснащён камерой сжигания объёмом 0,42 м³, системой дожига и механической лебёдкой для загрузки. Подходит для утилизации биологических, медицинских, ветеринарных и промышленных отходов. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="2">
              <name>Инсинератор ИН-200</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-200</url>
              <price>484800</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6431-3530-4563-b333-313034313562/-/format/webp/in-200.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-200 — это промышленная установка для сжигания отходов с увеличенной загрузкой до 250 кг и производительностью 50–100 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 0,65 м³, системой дожига и механической лебёдкой для загрузки. Подходит для утилизации медицинских, биологических и промышленных отходов. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="3">
              <name>Инсинератор ИН-300</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-300</url>
              <price>555500</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6539-3766-4461-b862-313562323332/-/format/webp/uWTfvE_H9EM.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-300 — промышленная установка для сжигания отходов с загрузкой до 350 кг и производительностью 55–110 кг/ч. Объём камеры 0,92 м³, камера дожига, механическая лебёдка и широкая загрузочная дверь делают его эффективным решением для утилизации биологических, медицинских и промышленных отходов. Работает на дизеле или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="4">
              <name>Инсинератор ИН-400</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-400</url>
              <price>641350</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6465-3465-4636-b231-326466383636/-/format/webp/vr0HeLuhx1E.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-400 — мощная установка для термического уничтожения отходов с загрузкой до 450 кг и производительностью 60–115 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 1,25 м³, системой дожига, механической лебёдкой и увеличенным загрузочным люком. Эффективно утилизирует медицинские, биологические и промышленные отходы. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="5">
              <name>Инсинератор ИН-500</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-500</url>
              <price>757500</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6266-3539-4439-b432-373664626330/-/format/webp/6.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-500 — высокопроизводительная установка для сжигания отходов с загрузкой до 550 кг и производительностью 65–120 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 1,58 м³, электрической лебёдкой, системой дожига и двумя вентиляторами. Предназначен для утилизации биологических, медицинских и промышленных отходов. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="6">
              <name>Инсинератор ИН-750</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-750</url>
              <price>878700</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6136-6136-4931-a538-356330626537/-/format/webp/photo.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-750 — мощная установка для термической утилизации отходов с загрузкой до 800 кг и производительностью 85–160 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 1,96 м³, электрической лебёдкой, системой дожига и двумя дутьевыми вентиляторами. Предназначен для эффективной утилизации биологических, медицинских и промышленных отходов. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="7">
              <name>Инсинератор ИН-1000</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-1000</url>
              <price>1141300</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3837-3737-4666-b331-393035653765/-/format/webp/in-1000.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-1000 — мощная установка для утилизации отходов с загрузкой до 1100 кг и производительностью 220–260 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 3,21 м³, электрической лебёдкой, двумя горелками основной камеры, горелкой камеры дожига и двумя дутьевыми вентиляторами. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="8">
              <name>Инсинератор ИН-1500</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-1500</url>
              <price>1515000</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3138-6132-4635-a536-373065396639/-/format/webp/in-1500.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-1500 — высокопроизводительная установка для термической утилизации отходов с загрузкой до 1600 кг и производительностью 220–260 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 4,73 м³, электрической лебёдкой, тремя горелками основной камеры, одной горелкой камеры дожига и двумя дутьевыми вентиляторами. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="9">
              <name>Инсинератор ИН-2000</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-2000</url>
              <price>2020000</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6566-6533-4265-b137-316632326436/-/format/webp/in-2000.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-2000 — высокомощная установка для утилизации отходов с загрузкой до 2200 кг и производительностью 280–350 кг/ч. Оснащён камерой объёмом 5,97 м³, электрической лебёдкой, тремя горелками основной камеры, одной горелкой камеры дожига и двумя дутьевыми вентиляторами. Работает на дизельном топливе или природном газе.
</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="10">
              <name>Инсинератор ИН-3000</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-3000</url>
              <price>3333000</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6132-6564-4133-b661-666333366535/-/format/webp/in-3000.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-3000 — мощное оборудование для утилизации отходов с загрузкой до 3000 кг и производительностью 290–370 кг/ч. Имеет камеру объёмом до 7,5 м³, электрическую лебёдку, четыре горелки основной камеры, одну горелку камеры дожига и три дутьевых вентилятора. Работает на дизеле или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="11">
              <name>Инсинератор ИН-4000</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-4000</url>
              <price>4191500</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3763-3766-4135-a563-376535643030/-/format/webp/rus-incinerators.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-4000 — высокопроизводительное оборудование для утилизации отходов с загрузкой до 4000 кг и производительностью 300–380 кг/ч. Оснащён вместительной камерой объёмом до 9,2 м³, электрической лебёдкой, четырьмя горелками основной камеры и тремя дутьевыми вентиляторами. Работает на дизельном топливе или природном газе.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="12">
              <name>Инсинератор ИН-6000</name>
              <vendor>Рус-Инсинератор</vendor>
              <url>https://rus-incinerators.ru/product/incinerator-6000</url>
              <price>7272000</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3861-6435-4661-b732-643235363361/-/format/webp/in-6000.jpg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>Инсинератор ИН-6000 — высокопроизводительное промышленное оборудование для эффективной утилизации больших объёмов отходов. Устройство оснащено камерой объёмом 13 м³, рассчитанной на загрузку до 6000 кг за цикл, электрической лебёдкой, пятью горелками основной камеры и одной горелкой камеры дожига. Надёжная система дутьевых вентиляторов обеспечивает стабильный режим горения. Возможность использования дизельного топлива или природного газа повышает универсальность и экономичность эксплуатации.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer> 
      </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
